曹星如挑戰河野公平

連登仔仲有咩講

講咗兩年，終於成事！香港拳賽推廣人兼曹星如教練劉志遠Jay宣布，曹星如下一場賽將於10月7日舉行，地點暫定灣仔會展，對手是日本前拳王河野公平，屆時Rex將力爭職業生涯22連勝。

Jay表示，與河野公平的對戰期待了兩年，到今日終於落實：「我們一直希望安排Rex挑戰河野公平，可惜未能把握時機，河野公平去年在WBA拳王戰敗給井上尚彌衞冕失敗，幾經交涉後終於促成今次比賽，兩人將進行12回合對決，曹星如交出洲際腰帶進行衞冕。」

36歲的河野公平為前WBA拳王，原是一名長跑選手，也是物理治療師，體能特佳，河野公平職業生涯共打43戰，取得32勝1和10負成績，以拳重、鬥志高昂不屈不撓見稱，外號「tough boy」(硬漢)，將是曹星如挑戰拳王井上尚彌前的最後屏障。

拿 依次對手就似番d樣

公平咩？

呢下真係令所有質疑佢做show既人收聲

牙如

到時又縮沙嫁啦

認真 勝算唔高喎

講真 雖然係前拳王 但成36歲
年紀有番咁上下 體能可以下降得好快
可能都係計晒數

睇下打成點law
贏輸都有位入曹狗架啦洗咩驚

想問下點解井上尚彌打8場贏左8場
仲要依家先得24歲
就已經係最強個個
曹星如點解唔直接打佢?
再唔打佢輸體能都輸死啦下話
(利申:唔係好熟拳擊)

不過都好過之前d 2打6

曹星如又贏唔知連登仔又會點搵份入

世界第一係有資格可以直接挑戰拳王
但輸梗既 打爛自己齋砵咩

唔會輸

井上話左會升磅打第二級

君如唔會再遇到佢

但點解咁快日本仔已經係拳王?
(打<8場已經做左世界第一?)

挑人機贏到咪得囉...

老

一路挑比自己高好多位排名

到打果日先

打左先講啦

贏撚到你先吠啦

搵個連登仔打先喇

講到好似已經打贏左咁

睇死又係輸左就雖敗猶榮，報章大字標題"搏盡！無悔"之類

贏左就香港之光，乜乜拳王，實力肯定。

點都有位打飛機

香港體壇就係有d沽名釣譽既人先搞到埋沒咁多人才

如果井上升lv 本身個世界冠軍會點？

咁rex打個前拳王有咩意思?
就算赢到都只會繼續係世界第一而唔係拳王

贏到河野就無人會反佢啦

打老野好威威

拳王先啱 打錯

打波波同打4天王都唔同經啦

第1果個上 唔洗打都做到拳王 不戰而勝

等睇點都有人反

只怕都時臨尾又話安排唔到，變番打啲不知名選手

其實呢場應該打唔成 輸左又沒第1 到時等到井上走佬唔洗打都做刑拳王

無錯 但佢始終都係有好強實力
可以咁講 比佢之前贏果堆唔同LV

其實呢場應該打唔成 輸左又沒第1 到時等到井上走佬唔洗打都做到拳王

認真講

支持

佢教練有信心到咁樣
一開save打4天王
一輸連呃飯食既機會都無埋喎

拳王斬就黎送比佢啦 仲打?

拳王都就黎送比佢啦 仲打?

又係高登仔指名挑佢
咁快淆

之前個Post 連登仔話挑贏Mayweather先算

實際上係連登仔點都有位反，未打先反

排名第一要同第二打番場

留名睇笠水

[size=20]井上到快升lv走比半王佢做啦[/size=20]

咁第2果個都係刷分狗

基本上香港打拳等同食屎，人地賭上自己既人生，輸左就一無所有，佢只係用緊好合理既方式達到目的，你踢波分組都成日話抽到好籤啦，其實咪又係同一個道理

明明已經夠「資格」打井上尚彌，係要打河野公平嘥時間

唔一定要打第二，總之排第一打過就得，好似係

有錯請指正

傳井上尚彌增磅打下個lv
你傻左?

你係無料到 下一場都係比人挑落黎
唔通個個都刷咩

都未打就諗定咁多位入曹星如其實同香港體育界一D關係都無，唔好搞錯

香港體壇係無資源，無希望，醒目嘅點會揀體育，窮嘅唔會揀，有錢就當係玩

唔似君如

刷數據既藝人掌王就收皮啦，同中国班雜耍傳統宗師有咩分別
就係呢種仆街+垃圾傳媒帶起乜撚比賽都要贏對手先可以做香港勁揪既戇鳩風氣，對冇得揀對手攞牌既港隊運動員好唔公平

唔一定同第二打 不過第二位挑你就一定要接受

失敗者集中營真係冇撚改錯名

見到d留言， 真係好好笑。

有巴打講得岩，應該派連登仔同曹星如打鑊先

唔挑泰巨正淆底

佢又唔係港隊，更唔係代表香港出賽，體育總會同佢亦無關係，佢係用自己個名出賽有咩唔公平?

第二都想做拳王 有優先權 而且係刷分狗 你話打河野公平布沒意義?

有沒意義?

條友講到自己係咩懷才不遇既運動員咁

10月有撚排

你老母就傻，弱智仔

曹星如的經理人劉志遠（Jay）卻有另一番見解，傾向年底先安排曹星如與前世界拳王河野公平先打一場，藉此觀察星如和井上尚彌的差距；Jay解釋：「井上與河野的對決中，在第8回合擊倒河野；我希望Rex先打河野，看看能在第幾回合擊敗對手。」

贏硬？

你定wor 實有位入架班毒撚

唔一定贏，所以不如直接挑戰井上尚彌，贏咗做咗世界拳王咪可以退役囉，輸嘅話輸畀世界拳王好過輸畀河野公平

而家人地打河野啦，仲講刷數據

連登仔唔撚識就收撚聲啦 咁撚多護主保護拳王 成日話人搵位入佢 咁佢係刷左22場出黎 比人吹奏世界級咁 其實真正亞洲仲有好多高手 仲要未打外國佬

其實佢打黎打去都係無排名 一係成百幾排名 一係打死老野
唔怪得人串佢 今次真係打得成 打贏先再講啦 未撚打仲有好多變數 分分鐘話練習受傷 唔打住又得

打贏左先再講

香港就係有你呢d人 先埋沒咁多人才

邊能個黎
打得贏 the rock 先講啦

幾時打葉問 ？

係呀，實有位入架

就算做咗世界拳王，都可能有人叫佢升磅打鬼佬

但依家啲人係串佢刷數據，打埋啲二打六

始終都係唔敢同我打

收撚皮啦 係勁就好似井上打幾場已經比人叫拳王啦 點會22連勝全部刷出黎 無話佢唔好 只係佢一直逃避打拳王姐

打咗未呀？一日未打佢咪刷數據囉

依家係話咁如果井上會走 咁打河野公平一定搞唔成 因為打排第2條刷分仔都好過打前拳王 你班飯仔以為一定會打 到時咪會話大家傾唔掂數搵條2打6咪算lo 反正井上尚彌走左之後打條刷分仔點都好過打前拳王河野公平

唔係話護住君如

只不過拳擊界其實不嬲都興咁樣餵大自己拳手

當然有幾個實力超班好快就做到champ

井上 （佢業餘界已經係王者，拳擊世家）

Lomacheko (兩屆奧運金牌 ，6場已經係champ)

唔係話贏硬 係話單野可能搞唔成

食住花生睇交通意外

君如廿幾歲先開始學，其實真係想知要佢點先叫合理

刷你老母西數據咩，人地堅打唔撚痛既，一句刷數據抹黑人辛苦鍛鍊既成果，屌你老母你咪剩係要世界第一你先覺得係人，人地一步一步黎打上去有咩問題，就算叫香港拳王已經好撚勁，而且佢挑戰既就算唔top都絕對中游既選手，先唔計亞洲人身型天生輸蝕，要成為世界拳王基本上係冇可能，但曹星如既態度係非常之好，勝而不驕，亦都對身邊既人好好，呢d都已經夠你尊重呢個人啦，你又有乜撚野能力國際性架，不如羅出黎分享下? 你有既我認自己做契弟呀屌你老母

又係搵過氣拳王

打得成先算la

點解唔挑戰世清先?

井上升磅仲好啊

星如可以名正言順話已經向世界拳王下咗戰書，但井上唔應戰。

而家係佢下戰書都唔敢

人地牙rex條team根本諗過度過先會決定你擔心牙rex會柒

拎足球黎比較既話
練跑唔攰架?俾人鏟唔痛?
避唔到收山腳隻腳唔會斷?
唔通就因為咁一直搵魚腩隊踢?
美斯c朗就一直留係鄉下地方做球王呀?

唔講外國, 日本既好細已經有正統訓練 + 附近賽事俾佢地成長

香港又無配套, 拳總除左識鳩UP拎完資助就隱晒形

有D睇頭, 唔駛未開波都知搵笨.

肯定賽前扮下有傷有病
之後挨住痛上場
輸都有光環

到時輸左咪又話星如廢，過份拳王都打唔贏

贏左咪話人地成36歲，體能差左好多乜乜柒柒

點都有位入人

君如

其實你不如調轉諗
可能就係因為你呢d 人點都踩
所以香港就埋沒左咁多人才。

講返曹星如
佢未打呢條友之前又比你地屌
打喇而家
你又講呢d
咁係支持香港運動員咩？

真係純粹討論

上次夠話打邊個邊個
最後咪縮水

佢肯挑井上就肯定冇位入，不過佢肯打河野都算好架啦(如果真係打電話得成)

重點係佢講打邊個邊個講左好多次
最後又係搵2打6黎打
之後就講到係世界拳王咁

真係打既咪支持囉

今次似樣少少

依家打左啦咩

連登仔又要諗計抽水

起碼唔會話去刷數據

贏硬架咩

其實你唔覺得咁樣反駁好低質咩

其實提出一兩個point反駁唔係好難啫

定係事實根本就冇point,但又接受唔到真相，求其鳩up句當發洩下

一單還一單
今次打得成的話
贏輸都撐你
屌你嘅係之前打埋d二打六刷數據

有人話贏硬？
on9

上面已經有人爭住含曹星如條撚啦

傅家俊都唔會去mk d波樓刷數據話自己不敗啦

打親都真材實料，世界級起晒朵，就算傅仔打輸我都覺得佢好勁。

唔似吳君如打果d資料不詳，刷個22連勝，港豬當神咁拜，我去幼稚園可以一個打晒成間呀

做運動員本身就要突破自我，同強既人比賽，先有果種競技既態度，依家我只係見商業角度

心水清

贏左咪冇人講

感覺最終唔成事

打陳曉東啦

蝦對手年紀大

井上就走佢都仲唔打，打嗰過棄拳王。又唔係冇得比佢揀，唔好話佢淆底唔敢打。都學左咁耐拳上場次數咁多次又出國特訓，乜經驗都夠啦，同井上打都好合理，所以揀唔同井上打好大機會係知道自己未夠班。

支持香港運動員叫幫曹星如含
真係好葡萄連登仔咁有獨立思考

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

咁講真既 又唔洗一定打并上呢d最top既 河野都算係有名氣啦
起碼成績表入面真係有個有料既對手 輸贏都會支持下既 如果真係打既話

唔撚明
佢可以打到咁既地步 打二打六又好乜都好
點解唔係鼓勵行先 而係成班on9衝出黎留名
點解唔向好果面諗
花生唔係咁食
叫佢曹狗既先係狗

感謝樓主開po block撚晒啲盲反佬

跟本班撚樣9唔塔8， 佢地係要人地打贏外星人先叫好野，到打贏外星人，都會話水星土星個d廢，挑戰冥王星d外星人先叫勁，永無止境。

平時壓抑得犀利得濟，上到網就乜撚都羅黎屌，先有歐凱淳李慧詩，好快到葉鴻輝都會比人際旗。

全香港都係垃圾

佢唔止第一次話挑戰邊個邊個，到時唔轉對手先算啦。唔係人地針對佢，佢的確無一次兑現到。加上佢的確係刷分，唔可以話佢無負出，佢亦係一個幾好既拳手，但講到世界第一挑戰者，佢就有d名不副實。

曲到圓

人地挑上面d勁人機又贏埋咪得
你估個撚個都曹星如咁洗戰績

留名等睇走數

連登仔Youtube 睇下井上咩料先
真係痴97線咁勁
未挑贏河野打井上真係自殺行為

希望打得成
唔好再刷數據
之前放過好多次風最後都係不了了之

有無講下點買飛 ？
幾錢張？

講到井上係外星人咁 佢呢家都刷到上第一 點解唔挑埋個拳王佢？
打贏做埋拳王喎 22連勝咁勁輕輕鬆鬆砌低條架仔啦

咩logic?

之前連登又叫人挑戰河野，到而加人地挑戰河野就話做咩唔挑戰井上

河野之前未輸畀井上仲係世界拳王

有幾難理解

之前又講到河野點勁點勁，而加人地輸左比井上就變垃圾
河野雖然唔係世界冠軍，但都非常有實力，只要佢肯打有實力既人，而唔再打二打六，咁係咪應該支持佢

我屌你老母咩
刷數據就係刷數據
你駁撚到佢唔係刷數據先講野啦 傻鳩

屌你老母 如果香港有人賣毒
你係咪支持本地產業 吸埋一份呀傻鳩

而且佢挑戰既就算唔top都絕對中游既選手

vs一路打路人甲

又係講馬要快過隻馬理論

今次挑前拳王係值得支持(假設唔係又搬龍門)
但之前刷數據就係刷數據啦
乜撚野香港人都唔支持
連登仔d logic真係不能理解

搵唔返佢過往對戰紀錄個幅圖添
一半對手唔係第一次上場就係唔知乜水

其實河野輸畀井上之前已經輸左條wba冠軍腰帶 打井上係以挑戰者身份挑戰井上條wbo冠軍腰帶

唔介意攞唔攞到冠軍，只要佢肯打有實力既人，唔再擦數據就得

無可能夠打 井上勁到痴線
90力 90速

曹已經世界第一，仲駛咩挑人？

贏左又話人打飛機，又話自己200磅一拳一件
輸左就瘋狂開post恥笑
講到自己唔係點都開post打飛機咁

咁真係要支持嘅，但作為花生緊係想佢打怪物

羸撚左先講啦 刷撚左廿幾場

終於挑戰返個似樣 未打就話令質疑佢既人收聲

訓左冇睇 神奇小子羸左d咩人咁巴閉?

紅字又唔好咁串
你應該話 打得成先算啦

咩世界第一，上邊仲有拳王，佢仲係挑戰者咋

係咪試下打河野 如果又贏到既就打井上
河野都贏唔到 就唔好講話打井上

希望如打贏河野 再同井上打
同井上打 贏輸都唔重要 最緊要起碼話比人聽 唔係縮頭龜

既然你講開 葉鴻輝亞冠個6場波其實踢得算幾差下 好多球不必要犯錯失波

至於講返曹星如 今次終於肯挑戰強敵係值得支持既 不過唔代表同意之前搵次級對手刷數據

如果真係打得成就算贏輸都會比返尊重曹星如

班垃圾見人地出名就唔抵得
之前捐器官出名就話拎光環，總之其他人出名班死毒撚就好唔抵得架喇

佢地d logic跟唔上架
總知香港人就要支持
質疑就係盲反

屌成撚日話唔支持香港人，之前曹星如擺到明搵呢樣野嚟呃飯食，傅家俊葉鴻輝就算點輸都會支持，呢條友真係支持唔落 不過佢今次肯挑戰河野都算係咁

打機都係由卒仔打上去架啦 ，今次打嗰個都係勁野，都有得屌，你話佢又走數就屌啫
曹君如第一場打井上，連登仔就唔屌架喇

卒仔打左20幾場，世界第一都搵d排百幾既卒仔打都幾好野

咁而家咪打囉
我都唔明，打前拳王都可以有位入

一樣還一樣，唔好拉埋一齊講，認為曹星君沽名釣譽又唔等於否定香港運動員努力。

李慧詩呢d堅勁唔該唔好拉埋曹星如一齊講

無人屌佢啊，只不過佢今次挑河野都唔可以否定佢之前挑垃圾既事實，不過佢今次贏到河野我就服佢

其實佢次次都係聲大大話挑戰某某 最後靜靜雞換對手

睇定d先

咁就似番d樣喇不過好驚又臨打前一兩個月乜乜乜跟住又取消

暫定

都排到世界排名第一
咁點解唔直接打拳王
仲要拳王一定要受你挑
除左驚輸我真係解釋唔到

希望打得成，打個有級數對手，就算輸左
都好過做縮頭龜FF自己連勝一堆二打六以為有幾勁

boss下面仲有怪未清，咪挑左先再打boss囉
試下打唔打得贏河野，先知同井上實力差幾多架嘛
唔直接打拳王，應該係宣傳同marketing手段啫
我都唔明有得打多啲宣傳多啲點解都唔做，係咪得清高嘅連登仔先會咁

你都講左重點啦

你啲logic真係世界級
似足fb班女人

你講緊我？

個個咩chi 睇左佢好耐

Ching識波

乜真係咁難明咩？
唔係唔支持本土運動員
而係唔支持呢種咁嘅數據打法
唔見有人反牛下女車神？
你今次打得贏嘅咪服你囉

打得成都已經服

覺得唔啱咪駁囉，講野又無point
呢度講野原來唔洗point嘅，我出番去先

呢個又幾好笑

次次放風話打勁人

到時又係打另一個人

河野公平可以話係rex遇過最勁嘅一個

肯撚定打唔成

幾時挑mayweather

係都mayweather挑星如啦，星如世界拳王喎

真心星如升多一級 比人打撚死都似 佢做到咁輕 係因為呢個磅先搵到食

係
-6俊呢類運動員輸幾多次都撐佢

乜撚野都有陰謀論
做香港人，出少少名嘅都好慘

人地井上打到第8場已經贏左做埋真拳王啦喎

做乜唔同武尊打

系

輸比河野就排名一定跌la
但如果輸比井上係咪唔會跌排名？

睇見班垃圾係到話點解唔打井上，你班友仲唔認盲反？喂，肯逐步逐步挑戰，唔係好事咩？

開頭剩係搵2打6，屌就無問題
依家肯搵top fit對手，對事唔好對人喇係咪先？有運動員肯挑戰自己，點都要支持

真打先講

過到自己果關 過到拳總果關 過到鬼佬果關
但永遠過唔到連登仔果關

其實你班撚樣想點姐？以前高登個陣把口係賤係仆街，不過都知適當時候做適當既事，依家你班撚屌就真係on99咁，連做人都唔撚曉。

大佬，一開都屌佢搵2打6刷分，屌佢搵食搵過隆唔知運動員本質要點，大家都心撚照曹星如未夠班，係咪先？咁佢同經理人都自己咩料，咁咪先打河野公平逐步逐步黎，做番個真拳手囉，仲想佢點？

你照下塊鏡先啦，judge人？ 你知唔知自己幾咁幼稚呀？
香港地做運動員幾咁折墮大家唔係唔知，marketing team之前做既野確保到雙方有合理回報，係winwin雙贏，只不過重點係身為一個運動員既本質就係要不斷挑戰自己上高峰，佢地無咁做俾人屌係正常。咁依家佢地行番條right track, 咁咪應該鼓勵下囉，做乜仲要死咬住唔撚放？

今次佢地約晒期，咪信住自先囉
只要肯做，就一定會支持，肯挑戰自己既運動員，永遠有佢既魅力存在

係，中國人最鍾意打飛機，而香港人會接受自己既弱小，挑戰自己令自己更強，就算失敗幾多次都好

你岩

屌你講咁多做咪姐，挑到先算啦，挑到又點，羸到先算啦

大佬，你挑機都搵個岩水平既對手啦，關marketing鬼事咩。之前刷數據就係搵glory hunter,但係今次打得河野公平，就意味住踏出第一步，點都係好事。做乜野都唔會一步登天架啦

咁佢都起碼打左8場先
你咪當依家刷完數據真真正正重新起步囉
你同我又唔係師奶，大家都知佢咩料架啦

咁係咪10月7號真係同河野打，你都唔支持先？

贏得左先講

又贏先撐 平時又屌鳩人勝利球迷

贏左話負轆 到時又有班撚屌話佢唔專重對手
到輸左話垃圾 又一堆人彈出嚟講 一早話你廢啦乜乜乜⋯⋯

到時贏左就會話
挑 人地都走下坡啦 係有料既打撚左邊個邊個先啦

d 君如護主犬留言真係好肉酸

香港人連自己香港人都睇唔起，狗改不了吃屎，抵你地日日為左一萬幾千迫地鐵

失敗者集中營呢個term我真係好撚鍾意，繼續留言打飛機，曹星如越搵越多

假設體能耐力實力相當
技術應該日本拳王高好多
但拳擊手年紀愈大愈差
要打就要趁早.值得一戰
嬴果個一定技術發揮得好D果個

今次book邊個場？

咁似廢老口吻嘅

屌
你講咁多咪又係係留係個咁嘅所謂失敗者集中營
咦 睇睇user name原來係黎踩香港人嘅
ok

收皮喇你
未打又話人唔敢打
打左又話人地係前拳王only
你班葡萄撚幾時有服過

最撚好就打撒亞人呀你老母
未約又話人唔敢約
約左又話人唔敢打
打左又話人贏唔到
贏左又話人前冠軍
戇鳩鳩

又唔怪得人 有邊次唔係話約約到人地升磅都未約到

香港人真係好嘔心 係咪都屌左先

36歲！前拳王輸緊

希望佢收山前挑到一次拳王

又恰弱者 真係好廢 專恰過氣人物 仲要減磅減到超羽量級

未來人

河野同井上打左無耐，都仲keep到
依家打係個唔錯既對手

人才？邊度

有邊次唔係咁

咪on9啦，好似傅仔/牛頭角女車神咁既運動員輸，都配得上稱讚，佢地真係有運動員精神，突破自我。

你地究竟明唔明講緊佢d咩？講緊果d不知名對手刷連勝呀，點解成日要非黑即白，屌佢沽名釣譽就等於屌晒香港成個體壇

咁香港有冇第2個boxer勁? 我就好簡單,代表香港出去個個我就支持, 我理佢排第一定排一千, 成日屌佢打排名後既對手,事實係香港係職業boxing連排百幾名(姐係你地口中俾人刷數據級數)既選手都冇幾個

唔好斷章取義啦

支持還支持，係睇唔嗰啲宣傳伎倆，刷數據但講到天下無敵，世界第一

咁人地的確排緊第一喎

facts check:
1.香港拳擊業係零發展，曹君如基本上靠自己同條team嘅mkt搞出名堂，由零爬上去冇捷徑仲要行條相對辛苦D嘅路，而日本拳擊業發展蓬勃，井上6場職業賽上拳王但業餘嗰陣已經打咗無數場，而且咩類型對手都有得佢打，已贏在起跑線

2.拳賽同其他運動唔太同，門票收入同轉播收益等商業考慮係拳手主要收入，香港港豬最多，心水清嘅始終佔少數，而呢班少數嘅消費力更加係最低，所以一開始搵傻仔打呃錢都無可厚非嘅

3.隨住越贏越多，觀眾開始睇到悶，心水清嘅亦都多咗，想睇更competitive嘅比賽，但君如條team就屢次撚化觀眾，多次自稱約咗拳王但每次都用各種理由換人，結果打到22場都仲係打蝦毛

4.拳界刷數據情況普遍，如果排名高嘅，約人都有牙力d, 同埋依家佢都幾難搵藉口話對方唔肯打而換人

由於曹生前科太多，今次有人唔信佢真約到都好正常，依家先觀望到時約實晒先再講都未遲

持平

啱

最怕你地到時打贏埋都唔撚認數咋
又話人前拳王又話人冇一round ko

邊個講天下無敵? 你講?

睇見班友屌點解唔約井上，得啖笑
今次約到又肯真打既話，點都係好事

等到人地三十六歲先打

君如 你係得嘅

陣間話度唔到期唔打你叫上面班傻鳩點睇

度唔到期咪可以收山囉，仲呃得幾耐？
對事唔對人

到時有傷打唔到

應該會當無事發生 其實三年前已經話約河野

google
原來講話要打河野公平都講左成兩年

上次先話夠膽挑河野公平先算

陣間度到期 打贏埋 班廢柴連登仔又會叫佢增磅打

明明吹到好勁，而家突然比連登仔講到垃圾都不如

香港人就支持番香港人啦
支持

未就係
明明自己咁高rank
打河野係應該，係基本
到今時今日2017年
有d骨氣就立馬搭飛機挑戰井上尚彌
係到開post同我講“佢打河野啦，收皮啦”嗰d知唔知醜

第二都想做拳王 有優先權 而且係刷分狗 你話打河野公平有沒意義?

打河野公平會打得成先算啦 仲妄想以為係真串佢唔打井上尚彌 到左果時打條2打6係唔係又串番佢唔打河野公平定話佢識諗唔打過氣拳王?

希望今次唔好又笠水
之後又轉打一百名以外嘅選手
真係打得成嘅一定支持佢

唔一定贏，所以不如直接挑戰井上尚彌，贏咗做咗世界拳王咪可以退役囉，輸嘅話輸畀世界拳王好過輸畀河野公平[/quote]
依家係話咁如果井上會走 咁打河野公平一定搞唔成 因為打排第2條刷分仔都好過打前拳王 你班優仔以為一定會打 到時咪會話大家傾唔掂數搵條2打6咪算lo 反正井上尚彌走左之後打條刷分仔點都好過打前拳王河野公平[/quote]
第二都想做拳王 有優先權 而且係刷分狗 你話打河野公平有沒意義?

打河野公平會打得成先算啦 仲妄想以為係真串佢唔打井上尚彌 到左果時打條2打6係唔係又串番佢唔打河野公平定話佢識諗唔打過氣拳王?[/quote]

打嬴河野公平都做唔到拳王 因為井上尚彌走左佢都係要打排第2既對手 打輸排名跌到第3更加沒機會做拳王 可必打一場硬仗? 反正羸唔羸到到時如果想到拳王都要打排第2果條刷分狗

睇d護主犬留言就知道個marketing係幾成功既

投資黎 曹星如冇得輸，而家廣告收入咁多，比1千幾百比個日本仔特登輸，到時曹星如個廣告收入就可以幾何級上升

咪係

香港咁多運動員，淨係針對一個

一定係佢靚仔，搵得多錢，受女歡迎，啲廢柴葡萄佢

咪係

增磅打，打贏做埋重量級世界拳王

班廢柴連登仔又會叫佢打MMA

打得成河野都無野好屌既

班廢柴連登仔會屌佢點解唔打泰臣架

一定係咁

D護主犬s打埋假設野

到時贏左你地又乜乜乜

其實都幾肉酸下

一陣打贏左你叫上面班傻鳩點面對

果陣日日鳩叫唔敢約
而加約左大巴大巴車落啲葡萄撚到
就話人到時實唔敢打/前拳王咋
肉撚酸到

總之唔夠連登仔打喇！

真係約咗 開票賣飛先講ok?

有冇曹星如笠水時間表睇下

無記錯好似打到第十幾連勝個陣已經話想挑戰世界拳王，個陣世界拳王好似仲係河野公平，到依家人地落左黎先黎挑，要挑點解唔早啲

記錯勿屌

Google重搵到
唔知兩年定三年前已經講緊要打河野公平

睇返報導
15年話想打河野，一度傾得成但最終河野俾WBA指定佢打龜田興毅，結果果陣打唔成，睇返boxrec，成件事個timeline的確又真係果個timing。
當然之後點解唔再約就唔知，但我估都係同資金有關，事關當日佢地喺澳門係參加toprank搞嘅比賽，佢地雖然話淨收拳酬，但都應該唔會多（睇返好似話3萬美金定5萬美金一場，仲未計要養埋佢條team）。
仲要之後澳門果檔收左皮，返香港搞，難道又有人會夾到錢比佢地搞比賽？一條world champ腰帶，淨係比WBA嘅錢都可能講緊過五十萬美金，仲未計搞比賽嘅成本，果陣嘅佢地未必出得起舊錢。
利申：有follow開boxing

巴打知唔知近年澳門因咩事咁耐唔搞拳賽？